杯葛國泰航空

唔好再搭國泰航空，
佢已經背棄左香港人！
一間公司最緊要係賺錢姐
我睇唔搭你仲有咩錢賺！
搞白色恐怖啦啦

既然我哋嘅政府保護唔到我哋免於白色恐怖
咁我哋就用經濟嘅壓力逼公司跪低

正確做法!之前班傻仔仲話要撐國泰

Push 有錯就要改保護啲乜嘢？

成班ON9仔講咩國泰係本地企業唔抵制得，抵制咗就俾支那航空入侵點點點
地產吸血鬼夠本地企業啦
唔搭國泰咪搭其他國家嘅飛機囉，冇飛機搭咪唔撚去囉

咁樣賣港賣到出晒面都唔抵制，到時全港垃圾企業都打住本土名號賣港

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍